[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 10 , 動物41

幪面超人 Ex-Aid 第十話

動物戰隊獸王者 第四十一話

EveryTime~

下集zombie gamer

預告社長最尾講個句好型，好似係你地將會死？

今集最好笑係話要合作，但個個都鳩打兼阻住曬咁，不過咁又好符合班友嘅性格

事實上mh就係咁玩

真my

冇玩過唔知，原來真係咁

冇生肉既

轉貼

留名

Lm

我終於玩到開發咗5年
傳說中嘅遊戲

人地3DS隻mighty好玩過呢隻手機驚

Mighty Action X 都算係咁
不過得幾關

5年叫傳說既話
咁ff15會點稱呼

隻game 個畫面好似以前細個果陣d flash game 小遊戲咁

今集始終冇解釋到永夢16年前手術既秘密
但係以頭10集黎講劇情張力同伏筆我覺得真係不下於DRIVE同鎧武,我個人覺得以開頭黎講直頭超越埋DRIVE同鎧武添
果然係拉打劇情同造型係唔可以共存
希望之後既劇情都可以KEEP到

宜家十集就有一個幹部死咗
我有少少擔心會唔會好似ghost

可以當佢wizard或者fourze咁, 死完一個補一個
其實平成generation個邊個資訊量好似大d
先唔論16年前永夢係點樣救返, 永夢變到身係同6年前佢係第一個患上遊戲病有關
我諗個大致方向係
16年前=雙重人格既由來
6年前=變到身既原因
平成generation解左變身之謎, 但再深化左雙重人格既謎

btw我覺得今年編劇真係好犀利
暫時知道由第1話至第13話，連埋平成geneartion依然係高橋一手寫劇本
真係有機會1人編劇制霸整個系列

我自己睇左十集都係覺得佢地醫生既身份好怪
有人有病會生啲怪物出呢
個醫生就要打死啲怪物
點解會將打交呢個過程叫做醫病
感覺如果話佢地唔係醫生而只係普通人既話
好似會自然啲正常啲

咁佢遊戲病要痊癒既方法就係要消滅D BUGSTER
同醫生開藥比病人消滅D細菌病毒一樣,我覺我冇咩怪啵

死左個小BOSS都唔係太大問題姐
好似鎧武咁玩多勢力交鋒應該OK
睇編劇墨水夠唔夠好

我自己個觀感覺得有小小怪啫
不過都好過上一套好多
上一套ghost真係慘不忍睹

永夢個秘密好似係movie大戰個邊講
另外唔講幪面超人個身分 佢地4個人本身都係醫生
永夢 :兒科實習醫
飛彩：外科醫生
大我：無牌醫生
貴利矢：法醫
咁樣都至少比左個background佢地係醫生先進行到消滅bugster既行動

或者咁講啦
因為中咗遊戲病嘅人結果都係會入醫院
佢哋最先接觸嘅都係醫生
其實醫院內有內應處理遊戲病會方便好多

咁事後孔明當然會話搵班賣命嘅戰鬥小隊效率比較高
但好多嘢都要夾天時地利人和

當年第一個人選點解係大我就唔知
然後係院長個仔、法醫
佢地個身分同埋每人都有各自嘅原因
即使唔係醫生都想對付bugster
當然醫者嘅身分或多或少都會push到佢地去救人
但同呢單野接觸得最緊密就係佢地

而永夢就真係上面所講特別戰鬥小隊
天才Gamer，條件冇話要係醫生
至不過咁啱，佢又係一個醫生

劇情同造型唔可以共存係假

應該話digimon 同rider 唔可以共存先係真

kabuto 爛 saver 良

w~fourze 良

digirider xrowars 爛

今次又係咁

exaid 良 app 爛

東映不如諗下 digimon 出新tv 停rider

我同響鬼一齊打太鼓

不意外

都係已公開情報 Genm外傳

今集柒頭拎著張相講佢條女 我feel到佢條女會遲下變幹部

因為劇場版提到有遊戲世界，可能所謂成為完整存在只係俾遊戲角色出黎現實世界，同時病者就入左遊戲世界

有可能啊，玩交換

應該唔係幹部，應該係同打機咁，hime比魔王捉咗，hero要救hime，勇者打魔王，爆咗機升級做50lv魔王咁嘅樣

仲未有KRL熟肉？

留名
屌 好想快啲有得買mighty brother 同埋zombie隻卡帶

原來龍玄banana arms幾靚仔

假面騎士EX AID EP 10 KRL版
Google Drive版

斬月mango arms都唔錯

Brother好似23號發售

今集lazer 個頭

貴利矢

獸王者同忍忍者個劇場版好似話咩歷代紅戰士總出演
淨係出皮套？定係有埋聲演？
想睇真劍紅

暫時已知嶋大輔會聲演紅鷹